有無太子旺角站職員可以出黎講下入面發生緊咩事呀

求下你地出句聲啦3個鐘喇

全民跳閘運動
香港人，可唔可以應承我？

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

推